{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47806&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천호수일출펜션"
    },
    "text": "忠清北道に位置するこの宿は、美しい名山に囲まれた湖の景観と素敵な日の出を鑑賞することができます。 宿の周辺には湖畔の遊歩道と野生花団地があり、恋人や家族と一緒に散歩を楽しめます。 冬には湖畔に降るハンバーグ雪を見物しながらスパを楽しむこともできます。 この宿の近くには清風湖の近くにある清風文化財団地もあり、観光客に様々な楽しみを提供しています。 宿のチェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは10時以降です。 また、一部の客室では簡単な調理ができるように食材を提供していますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 カラオケ機器は客室内では使用できず、夏季には屋外プールやバーベキュー施設をご利用いただけます。 ただし、入室は最大人数を超える場合は不可であり、ペット及び未成年者の同伴は許可されません。 利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければならず、火災危険物質の使用は厳格に禁止されています。 最後に、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、繁忙期には一部の客室の料金が変動する可能性があるという点に留意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は忠清北道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には湖畔の遊歩道と野生花団地があります。"
        },
        {
            "question": "冬には何を楽しむことができますか？",
            "answer": "冬には湖畔に降るハンバーグ雪を見物しながらスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは10時以降です。"
        },
        {
            "question": "簡単な調理ができる客室があると書いてありますが、何が調理できますか？",
            "answer": "一部の客室では簡単な調理ができるように食材を提供していますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器は客室内で使用できますか？",
            "answer": "カラオケ機器は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "夏季には何を利用できますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールやバーベキュー施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室に制限はありますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超える場合は不可であり、ペット及び未成年者の同伴は許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用者は何に責任を負わなければなりませんか？",
            "answer": "利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は厳格に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処分方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "繁忙期には一部の客室の料金が変動する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 429
    }
}